頭先機場有個外國女人喊

頭先機場大家好努力叫口號同派單張
有個外國女人好認真睇住張單張，然後佢喊
我覺得佢個樣好似好感動同心痛
而另一面我都見到幾個廢老鬧我地垃圾同搞事
點解自己人唔理解我地努力

唔緊要 you are not alone.

廢老係低等生物
識得食訓痾就夠

民主自由?食得架?

全世界都見證住我地嘅努力

點解大家都係人類 價值觀同想法可以差咁遠
係現場叫左咁耐Free Hong Kong
覺得我地好似係咁求救 求大家幫我地

我地做緊好多人唔敢做既野 揭露左好多人冇唸過會係香港發生既野 所以先觸動到咁多人